橋 底 色 魔 警 署 內 自 殺 昏 迷 送 院

秀茂坪警署有疑犯自殺昏迷送院，相信為姦劫案中被捕色魔。一名被羈押在秀茂坪警署的男子，今晨9時許被發現在警署內自殺，昏迷送院搶救。稍後，多名東九龍總區重案組探員趕抵醫院了解。

又有可疑

雖然老強要坐十幾碌者，都唔洗咁嘅

比警犬玩啫啫玩到昏迷

肯定係比人屈啦

係羈留室可以用咩途徑自殺

一定要救返醒佢啊

根本全世界夾埋屈佢同迫害連登仔

打飛機打死自己

自殺代表咩呢

因為佢知道連登神探都幫唔到佢既 , 渣 ga

令我諗起八仙飯店個疑犯

今日天晴, 肯定有冤情

係人都會錯既
坐完出黎咪一條好漢
唔洗死既

咬舌
9up

吊頸死架

冚頭埋牆 , 咬舌

希望死唔去啦但死部份腦細胞變下半身殘廢啦

呢個慣犯嚟, 等醫院羈留走人

死左？

神探們疑點撚幾時組團聲援

唔好係網上話比人打壓言論自由咁慘

有先例強姦都可以終身
困尻條慣犯一世啦

右邊見樣

慣犯點會自殺 都慣左
反而係做比人屈

神探要返學架，曠課記缺點你負責？

死撚埋啦

死左

姦劫女生：橋底色魔警署自殺 送院不治

秀茂坪警署有疑犯自殺昏迷送院，相信為姦劫案中被捕色魔。一名被羈押在秀茂坪警署的男子，今晨9時許被發現在警署內自殺，昏迷送院搶救，終告死亡。稍後，多名東九龍總區重案組探員趕抵醫院了解。

屌

死撚埋

搞搞下死無對證
唔洗查
警察 記者講乜都得

反正本身呢啲癮君子都係地底泥
點講啲人都會信曬

屌你老母

死得咁早 ?

已死

死埋

咁啲謎底點解開

俾人老屈之後整死當破左案??

屌佢老母咁撚益佢？

慣犯都要自殺？

死得咁易

事件愈來愈明，疑犯可能係被屈，所引致到自殺

molamola

D 差佬食屎嫁?

小心比狗咬啊巴打

死撚左實在太便宜佢啦

警犬又收得工

點自殺

諗起早排馬明套劇

屌 班差佬唔會睇住？

冇撚用，自己犯左事又唔想面對
本身仲想留名等睇佢人獄比人屌屎忽

咁兒戲

其實無人睇住㗎咩

咁撚奇怪既

屌 死左 咁究竟單野係點

正呀

是咪搵個廢物
屈鳩佢祭旗
警察打撚死左 任佢講

警犬堅垃圾 48歲犯都睇唔住可以俾人自殺死

個cam係咪咁岩壞左

死無對證, 警犬今次大劑

求其拉個人番黎之後被自殺當破案

邊有咁巧合

神探

反而想知女事主有冇認到人？
冇既話就真係

其實佢落左口供未

一定要救返佢 送佢入冊慢慢俾人玩 唔好俾佢咁快死

Mind hunter

唔係應該有 CCTV mon 住架咩 ?

咁都可以自殺死 ?

班警犬真係無撚用

班神探又可以出嚟話有內情啦, 煩到仆街

班噴精毒撚大偵探 一早轉左視線去話你地道德撚，雙重標準啦
仲係度拗個犯真定假，咁out架你地

又有矛盾大戰睇
到底畏罪定黑警老屈呢

點樣吊頸

死左啦

班神探知唔知有死因庭...

死咗啦

有人失職

六月飛霜條女同黑警逍遙法外

神探係時候反cup

班神探又可以出嚟話有內情啦, 煩到仆街

便宜左佢

比警犬玩啫啫玩到爽死埋

懷疑黑警迫供嗰陣落重手

吊頸

幾警署入面都吊到頸？被自殺？

口德分 －50

佢真係以為死左一了百了

班神探又要推理啦 慘啦今次

黑警真係不脫黑警本色

咁都可以比佢死

自殺定..

冇 邊度有

搞完人地有陰影一世 自己拍拍籮柚咁就走左去

哥個人坐過好多次監喇喎
點解無啦啦要吊頸？
你話無內情我真係唔撚信

連登神探團開始做野

連登仔

救返醒佢 等佢入去比人爆

被自殺？

嘩, 好可疑喎, 被自殺呀?

各位神探開工啦
自殺一定有可疑
快d開工

懷疑有差佬係一夥

衰強姦入到去係唔同玩法架神探

死因: 因疑犯被連登仔過度討論致被燈死

連登神探同口德黨又要出動

畏罪啦, 入到去畀人打都打死啦

死撚左

係差局點樣自殺

神探又出動破案啦啦隊

第一次衰風化 驚入到去俾人玩殘

有咩玩法?

好突然
班警犬真係好廢 咁都可以比佢自殺到

係咪冇睇你問我答post真係驚係入面比人彈jj至死

.......
有種大陸公安極速破案然後疑犯離奇自殺既感覺

睇佢罪底，似頂罪多啵

其實呢啲犯好難捉

其實條女認左人屍未

人嚟, 通佢櫃, 唔好以為死左唔駛通櫃

你地無做錯

黑警打死人

講得好
連登仔快啲落街公布天下

「人都死咗啦 積下口德啦」

仲唔去聲援???

積下口德啦 人都死左

Agger

如果佢係比黑警屈

會留活口？

警察重手左掛

羈留室唔係一切可能用到嚟自殺嘅野都要沒收咩，點比到佢吊頸

屌呀 咁益左佢 真係死左既要鞭屍 再攞黎喂狗

連燈仔開工9up

［炒車9估］
點解我覺得係班差佬打死左佢
［/炒車9估］

死者為大呀
積下口德啦

條女極有可能係超龐大勢力

等死因好過啦

求奇捉條坐開監既打到佢認然後被自殺。。。。

最小搵事主認屍啦

dna測試有結果未?

真係好有可疑，唔通真係求其拉個人交數?

又話屈 係咪on9
都話直情係佢屋企搵到女事主iphone

講左兩日都未有人落街

仲有警署係有cctv
想自殺就自殺到？同埋佢用咩吊頸？點吊？

想砌人生豬肉 點知打死左

一定有神探 話佢係冇罪

今次係1定2?
之前條女果條線係2

打得好呀 不過重手左

世界大戰正式開鑼

真正既凶手有極大勢力

iphone 線？

咁撚早死 落地獄啦屌

生豬肉點食丫（周中）

咁咪開正你果瓣 你就開胃啦

神探又出嚟查案啦

想鞭屍，快啲同我講葬係邊，屌你老母

口德村居民全面進場！

成班人未審先判

請注意: 班神探上水啦

有冇九兩菜, 咁輕易比佢死?

一日未判，個疑犯都未有罪，都未確定真兇，個女仔真係釋到懷？

強姦要坐好耐

有神探打哂成篇事發經過未??
好期待

其實係一直無潛過水

其實有無諗過本身個人都係有病先會犯案，可能佢天生有d缺陷

留名等神探開PO懷疑個犯係被自殺有內情

吊頸死撚左

如果之後搵到第2個先係真兇
咁依單案就精彩

有呀 繼續查落去
想知真相

你地咪話我神探囉
咁撚多疑點都唔洗理？咁要法庭黎做乜？
仲有，黑警有幾賤你地唔係唔知呀化

自殺定 呀
係咪有人玩得太盡

心理醫生 都做埋

會唔會攞件衫吊頸

外國就係
香港根本冇呢支歌仔唱
唔好人云亦云

多過以前幾十次總和？？

根本衰過一次仲唔改姐係改唔到，
姐係危害社會啦

今次條女同黑警大鑊喇，冤鬼好猛架

仲有影到係佢用女事主張提款卡拎錢但係食左卡
其實一定係個犯做, 不過犯案過程係點就未必有答案

差局搵咩吊 電視機D電線？

又可以開一個疑點post

死者已矣 積下口德啦
加上人地係疑犯咋
當正人地一定犯左法係有罪

Rip一路好走

反社會人格障礙嘛
唔出奇

但呢個唔係藉口，都係要坐監

仆街啦！可以死得咁快
屌佢老母哩啲冚家鏟必需要rest in piece

應該係警察玩死左佢？

被自殺

警犬畀左條 android 叉差電 佢

android 又贏一仗

梗係唔係啦
一定係差佬係真兇屋企搵到女事主電話, 之後再拎去宜家個疑犯屋企再屈佢

講咁多其實係班神探不願面對

訓左冇睇到 去到呢一刻 有幾多證據證明到依個就係真兇?

特登搵個二打六番嚟係警署做低佢想就咁 close file 唔使查咁著數？

連登神探又可以出動

條女真係慘 比人屈做雞
而加疑犯死埋 死冇對證

如果俾左張卡第二個人呢

要法庭
但唔需要你
想做法官當初又唔讀多啲書

會唔會見完守門員之後自殺?
有睇開馬明套心理追兇就知咩事

呢單野真係獲獲新鮮

港鐵唔係有CCTV影到人咩？
神探？

佢有乜工具可以吊頸?

同埋點解佢要吊頸 仲要喺警署喎大佬，你估好似屋企話吊就吊咩

自己頭髮

皮帶？

依家班警犬為交數唔出奇

拎自己條褲？

衫褲

似係打大力左

差佬係真兇屋企搵到女事主電話, 之後再拎去宜家個疑犯屋企再屈佢, 好似係

係唔係知自己有絕症

你覺得警犬仲可信？

搵返舊post binc吧啦

係近排好出名嘅口德撚
終於親眼見到

諗下都知 on 9 啦依個 logic ,

咁撚著數, 姦完之後 , 警犬屈第二個 , 放生你, 你仲快啲加入強姦犯行列 ?

講之前唔覺得自己 on 9 依下好笑喎 , 神探

個犯係警署上連登睇到你地開po未審先判受唔住打擊自殺，你地都係幫兇

外國正常程序係，香港唔知，就算有，對今日d黑警唔好要求咁高

咁死法，無cctv嘅話，黑警都有麻煩

睇下有無啦

黑警諗住可以威返次，點知最後都係柒到盡收場

香港無言論自由？
更何況法庭就一定啱？

我諗起八仙飯店個犯又係話俾人屈之後自殺

打劫出刀點樣缺陷

三隻腳！三隻腳！三隻腳！

唔想講陰謀論
純粹想知點自殺，周圍都係cam

,

唔理佢有冇強姦過都好
至少拖一隻警犬受靶
義士

搵到證據>>
砌生豬肉

搵唔證據捉唔到人>>>
咁撚廢學人逗2皮一個月

連登仔

咁同樣地 得一方口供
大家都會傾向信個女仔講既野姐
好似係

應該會當係條友做 之後警犬又收工

點做嘢㗎差佬益曬個仆街

姦完人中出完就走去自殺
唔洗負法律責任

班黑警唔撚睇住個犯？

係喎 點算呀

法庭唔O岩唔通你O岩?
藍絲?

有人彈出嚟話我先係個犯分分鐘打甩無事

其實都未判，佢應該假設冇罪

同埋黑警屌你老母啦，年年請咁多人，但柒事就一件比一件柒

屌你老母呀死黑警。

自殺真係益撚咗佢
應該掉佢落油鑊炸一炸
再用強水淋落佢對眼
掉佢入蛇竇同啲蛇仔玩嚇
再五馬分佢屍

班神探全面進場

個女仔就慘啦 拎唔返公道 仲有愛滋?

黑警去撚左邊

個女仔會唔會痴線，俾人姦完個強姦犯仲要死埋

唔會有麻煩
求其話cctv咁岩壞左影唔到就得

依個post引哂班垃圾入黎俾我block

班黑警hea做，跟住又去左蛇王掛

負責果team人炒晒佢啦

真兇同死者係識得 俾部電話佢又得唔得

其實佢係俾人嫁禍既, 咁多位神探你話係咪?

黑警唔駛查案 又一日

隔離post 有人俾人強姦出埋放生啦， 差佬佢交到人自己做到野理西得你放唔放生咩

如果係咁, 做強姦犯又幾著數喎

會唔會係其他犯睇唔過眼?

神探 應該轉去做 強姦犯 就啱啦

佢地眼中 做強姦犯好著數,

警犬一定會是但捉個人返嚟做替死鬼
放生自己

講咁多其實係班神探不願面對
會唔會只係車手
電話同卡都係反黑大幫比嘅

就咁死太便宜咗佢

會唔會吊頸但隻腳掂地

呀sir睇犯唔洗你教

坐得多咪知風化犯入去會點囉on9

阿蛇唔洗蛇啊成日望住班契弟？

今次班警大鑊
重手打傷定自頸死, 驗屍一睇就知
扮都冇得扮...

好威啊

班神探又可以ff話比佢比人屈

成team警察可以炒? 咁多人都無人mon住一個疑犯

連/舊登仔廢唔係第一日事
疑犯窮住公屋:
會唔會亂捉人 砌生豬肉

疑犯住半山外國grad有錢:
屌你老尾呢d垃圾肯定無罪釋放
一定要重判佢

重犯都自殺到?

用下腦啦，全城關注呀，黑警都唔敢攪佢啦，宜家死左個人係差管,睇犯個黑警都大撚鑊

假膠 再引人屌 扮稻草人 想屈晒全部係口德撚

用生命黎交配

咪又係自己人

班差佬做緊咩

仲有人話砌生豬肉

用生命值嚟強姦

又要對CCTV又要認人, 邊有得屈.

要個女仔想屈個慣犯, 個慣犯又咁唔好彩係個度買水又拎住事主銀行卡襟錢.

得啊，可能係條女鐘意玩sm,自己駁手架

驗屍官係自己人?

班黑警點解要幫真兇手呀? 用腦啦

好似死左

死左唔係上庭唔係仲爽咩

班無人性仆街應該被瘋狂binc

警署入面都可以死人

你岩

色魔: 為保連登神探既稱號, 我決定用自己生命再去比大家發揮神探既能力

又要積口德呀？

反而我覺得係 警犬 嚇鳩佢就真

嚇兩嚇 , 知道自己起碼坐 廿幾三十年 , 就死左佢

市民真係無講錯 佢地over paid得黎又hea住做 專業呢隻字唔岩佢地用

仲有人信政府部門做野公平公正

同連登仔講哩啲有用咩?
有理冇理入左警察數先..
連登神探

法官都係自己人啦 , 驗屍官係自己人有咩出奇

全城關注又點 鄧桂思單野你都有眼見架啦

班人已經為咗反同笑柒所謂神探 就去完全相信黑警 有少少質疑都唔得咁 黑警幾仆街有眼見啦

係咪真自殺都係離撚哂譜

警犬成日喺入邊自殺架喎

作為咁大單案既兇手，
iphone, 提款卡都唔掉左去/收密佢？
係咪隊比個弱智仔嫁禍咋？

應該請連登神探驗屍

差佬都唔望係自己間局自殺啦, 隔離重要係宿舍
係都希望佢入到去先自殺

同意

反正都知自己無左間公屋無得吸毒無晒人生意義 死撚左佢算

一個強姦完識得用水去洗乾淨個閪嘅人
你同我講佢事後兩日拎張提款卡去拎錢俾人影到
屌你咩

on9，用衫褲都吊到頸啦

屌駁唔到

仲第二日即刻拎去禁錢
佢都好等錢洗喎

講到自己唔係連登仔咁
唔通你係高登仔？

弱智仔咁多案底咩都做過 係爭未強姦 依家仲做埋

咪係，如果案情嚴重係可以判終身，呢條友咁變態，受害人年輕，個官實判得好重

兇手？殺左邊個？

咁你去驗囉

神探做野洗你哋教

吓......則係你覺得佢用水洗好聰明

比曹永廉講兩講

受害人會唔會去殮房認人？

其實佢反正坐廿幾三十年, 出到嚟都 68 , 78 歲啦

唔死都無撚用啦

用水係無常識既行為喎

一句 黑警有咩做唔出就收你啦
佢地使撚用腦咩

少林足球.jpg

好撚恐怖

佢覺得咁代表好聰明

依家全城關注有咩用 胸部襲警都定到罪啦

會唔會畀黑警屈打成招，憤而自殺？

法醫好似唔關黑警事

同埋冇得呃

成班神探已經認定人地真係個犯

黑警冇理由整個氹比自己踩，連登神探咁弱智都唔會咁做啦

依班小學雞既角度已經覺得係犯罪天材啦

唔只呢樣野

咁死法一陣驗屍報告又要出黎解釋

坐監對條友黎講唔怕啦都坐慣
不過衰強姦入到去
自殺都唔係冇可能

其實覺得係老屈既覺得要點先唔算老屈

警署入面強姦唔係都試過咩

如果法官同拉人果個係連登仔真係慘

笑大人個口
連登仔真係好低質

差館邊有咁易自殺

連登判官
唔洗審都知疑犯一定係真兇
仲要案情一定夠入罪

痴撚線

成個TVB 劇情咁

咁都得

佢依一刻選擇死先係聰明呀

唔通要經歷埋 審判同監禁, 六十幾七十歲先出嚟死呀 ?

source?

你強姦完人, 成個閪係精
你會點呀? 犯罪學天才教吓大家?
去買漂白水呀?

咪係 真係24小時望實條友咩

其實個疑犯死左 又未落案告 咁警察會唔會繼續查

其實係mind Hunter
有人去探佢，講左兩句，佢就自殺

起碼係細心, 有意識唔留證據既人
咁既人唔似會冇考慮去ATM會俾人影

啊sir 做野唔洗你教
啊sir無睇住唔洗你教
啊sir 查案唔洗你教

嗯

短tee短褲有保留

驗一驗臭閪入面篤精DNA 都知係咪真兇啦

臭格喎

都話係疑犯屋企揾到事主既iphone仲有好多部iphone囉，點老屈？

咁則係用水洗好聰明? 聰明既人坐咁多次監

應該要啦
唔查點知係咪真兇?

強姦好似可以終生

黑，被自殺，完

班人已經為左反不停提出d on9論點 係啊條女自己做雞，鐘意唔收錢比道友屌。班神探垃圾論點又唔襟屌，咪唔好上黎討論lo. 你係真係提出到可擬之處既搵鬼屌你。之前話條女係ptgf係雞，個班人夠未審先判啦，比人屌重聲大大，而家成班柒撚左說潛曬水

doctor wong搵過佢黎

咁易死你都覺得正常

一定係 去左真兇屋企拎女事主部IPHONE再搵個多案底既人上佢屋企放低屈佢

差館咁易自殺

但係之前講到成日出入監獄又吸毒
呢 d 人坐唔坐監都係咁 ga la

同意呀 但驗左未
而家咬定人地有罪係咪武斷

單係係咪政府整出黎轉移視線？唔make sense

等錢洗點解唔係去先達放iphone?

唔係有無人望實
係臭格根本唔會有咩可以比你自殺到

有啲又話死咗？

我又唔信班黑警夠膽自己動手整死佢，但點解會有工具留到比佢自殺？正常情況，要羈留果陣唔係 皮帶/任何利器 呢類可以用黎自殘既物件都會收起哂架咩？

斷鳩估，應該係用呢條褲頭帶吊頸，大家點睇

係失職就一定 講到咩畀人屈 畀人打死 咪睇法醫囉

創作力和幻想 會嚇你一跳

道友毒癮起又冇錢有乜撚做唔出。

咪又得神探吹兩嘴囉
反正對案件無影響
但我又有得笑
無壞處呀

以賭徒角度睇佢已經贏左

做左咁耐廢中，死前搞左個少女

以前坐監就話偷下野姐

今次衰老強斷正入到去又生不如死

普通法黎講
自殺死左佢就係無罪

而家人就死左

係囉

駁唔到喇? 唔用水洗, 就咁成泡精係度就走?
教吓大家

喂 收嗲喇好
一陣俾人話神探

有差佬fd話cam係影唔到倉入面（理論上個犯可以打j)
25分鐘先會睇一次
但係倉度自殺係好難

cctv只會影走廊，唔會影臭格入面
至於用咩自殺，佢可以用本身衫同褲 或臭格入面張被仔
點解無人發現？因為只會15分鐘巡一次，唔會一直睇住你
巡完之後吊頸 15分鐘咩都夠做

無強姦罪姐，以前大把前科定左罪

根據連登神探們專業分析，疑犯乃嫖客一名，純屬勞資糾紛
但而家疑犯自殺，各神探又可以再次發揮其智將級推理

用水洗閪已經夠弱智 有咩問題？

我都係提出一個可能性，比大家討論下唧

30歲167犯變48歲大隻佬慣犯，係差館自殺
件事會咁簡單

各位放心 條友做盡壞事 死亡先係開始 落地獄啦

係醒就唔會中出左先諗點洗啦

教乜撚野 幾時講過犯罪學天才 得啦好醒目啦佢

咁點解要15分鐘?

神探高見

羈留室入面可以用方法去自殺先
會唔會被自殺???

標籤吸毒者冇錢就會犯罪
唔係呀嘛

但柯尿都應該會睇住佢柯喎??

香港終於都有被自殺

人地話好醒

成單野懸疑到可以出書

阿強同阿祥，跟我去現場！
大力，排骨上網問連登巴打！

神探呀？你話係就係呀？
唔係法官就收嗲喇

咁你不如 argue 唔蠢都唔犯法, 去咗叫雞啦屌
衰衝動強姦完, 識得執手尾呀

大隻同高度無關
大把gym撚生得矮操到成隻忍者龜咁啦

總之警犬就好撚廢啦
咁都睇唔住
死左益左佢屌

30歲係女事主形容架咋
我2X 歲 D人話我個樣似中學生 咁係咪又係呀
ON9

女人= 雞合理啲

detail

你記得中出完條女揾水洗吓個閪，咁就唔洗做爸爸啦

咪係, 八達通都破到案, 個犯又識用水消滅証據, 除非毒癮即時發作唔理咁多去撳錢

正常入臭格褲頭帶都要剪埋

道友無錢咪去禁人錢

細心？偷atm卡有幾細心？ 偷得atm卡已經想禁機偷錢啦
更何況佢唔係挾持事主去禁錢 點知密碼真假 係偷都淨係偷現金啦

臭格眼鏡又收, 皮帶又收, 呢條繩都會收

識用水同佢去atm 有咩關係

而家係連登
討論=查案=神探

成件事最唔開心係中間大叫偷野竟然冇人幫事主追賊。導致最後比人亮刀指嚇強姦。

香港人都係好撚冷漠

女事主情況如何 有冇ig睇下想安慰下佢

下次不如話用可樂洗閪啦，殺埋精

前設係女事主係PTGF係雞 都係查案?

有無勇氣撚出黎

咁多警察，仲以為有多餘人手陪犯坐臭格

精液會沖得走架咩傻閪？

事主話無人呀屌你
咪撚係到柒啦

15分鐘先睇一次? 係真都幾on9

想問差館有冇試過死犯

居然係咁

我有前設？
你盲？

成個世界都比你睇撚清曬

對上一個係幾耐之前？

佢哋話緊班神探

神探：做人思考多啲得唔得呀？唔好人哋講乜就信曬！喺佢屋企搵到部電話又點？都可能係人哋屈佢架喎

大台有請編劇
各位神探有冇興趣?

呢下真係好on9，連登仔心目中所有女人都係雞，被人姦既全部都係勞資糾紛。
咁不如刪走強姦呢條罪啦

益咗條仆街啦， 佢原本慘撚過死

咪係 痴撚線

真凶唔係個女仔咩

你話佢即刻去 atm 拎錢都話冇諗清楚就做
賣咗兩日新聞, 知道全城刮緊你, 你去拎受害人張卡拎錢?
更等錢洗都唔會啦下嗎?

如果佢只係車手, 有人比卡佢, 佢聯繫唔到張卡都強姦案有關, 咁拎錢只不過車手例行公事

你話夜晚黑得滯睇唔清都有得講
48 歲癮君子 wo
出入開監倉
會 keep 得咁好

咁都係一半一半姐
全部討論既人都話佢係雞咩
至少我無先啦
169打一船人真係好戇鳩

總之討論=查案=神探=覺得女受害者係雞係ptgf

某d反冷血撚既智商真係柒到唔敢睇 為求抽水連腦都唔用

咁你答我, 你衰衝動強姦完人, 中出完成泡精流緊出黎
你會點做?

大隻睇落咪後生囉傻閪

死埋close file

係度做乜垃圾假設叫討論
得啖笑
小組討論一早比人踢撚左出去啦

其實你想證明啲咩？ 我唔係好明

講緊佢點自殺都可以屈到覺得條女係雞

其實15分鐘好正常
雖然香港多警犬
但佢係shift制
姐係總人數起碼除3
咁計返落去
每個犬舍都擺一條友入去長mon
人數又真係唔多夠
唔通想垃圾政府又比一大筆錢出黎，剩係為請人專睇犯咩，我地唔屌，審計都屌la（雖然抽起大橋筆錢黎請既話，請多多都得）

唔會, 而家只係死左個人, 但個單案都要審, 要確係係死者係疑兇先可以close file.

唔好話神唔神探
呢到係香港 唔係疑點利益歸於被告咩
就算佢真係犯人 佢都只係做緊疑犯姐
點解未審先判既就可以咬定所有話單案有疑點既人係神探
討論單案既就一定係比班未審先判既人話係神探
就算係唔公義 法律就係法律嫁啦 佢係疑犯呀

都話直頭係佢屋企搵到個女仔部iPhone

好亂呀

如果佢真係犯人
咁死法益撚左佢啦

識用水沖咁又
過用水沖係冇用既行為
係醒既就強姦前用套
用水沖已經睇得出佢唔係你所指既醒目

而你就話咩識得用水去洗乾淨個閪嘅人唔會
事後兩日拎張提款卡去拎錢俾人影到

咁似李旺陽事件

cctv咪得

用水洗雖然冇用, 但至少個強姦犯中出完會想做嘢減低俾人拉嘅機會
咁嘅人點會兩日後用 atm 呀

坐幾十碌事小，比人爆菊事大

死左仲麻煩，九成都會搵人出黎祭旗

死無對證haha

講真D犯想自殺, 值唔值得放極大資源去防止都係問題.
每個臭格都放個真係要唔少錢.

都未開審成班柒碌連登仔已經假定人有罪

同大陸一樣極速破案 之後個犯就死左

兩者真係冇咩關係喎, 必然架咩?
你唔比佢等錢洗買毒品 架?

點睇佢哋亂作話條女係因為勞資糾紛所以作單案出嚟

入到監先精彩

講下睇法又話人神探
講野難聽d又話人口德撚
連登仔真係好難做

法庭一日未判佢都未係罪人 只係疑犯

死左佢都好可憐架 生命黎架大佬

係聰明嘅就唔會中出啦

都係個句啦應該著眼幫助d有問題GE人先可以確保社會安寧

私隱問題
冇人敢提呢樣野
實成堆團體出黎嘈
係平時日子提呢樣野，連登仔都9成反對

果個係疑犯，唔係囚犯。
就算係監獄，都唔會每個監倉有獨立cctv。
有隱私權架

咁柒既事好意思講出黎

我坐過臭格

臭格有撚cctv 呀

佢即日事發後5個鐘之後去拎呀

駁啦神探

哦 你死啦 你諗到疑點？神探

點解有勇氣犯案但無勇氣生存架

臭格邊有位俾佢吊頸？

係醒嘅搶完 iphone 就去叫雞啦
係醒嘅就努力讀書出黎打工供樓

冇買套強姦咪證明佢冇預謀 (差佬都係咁推)
個前設就係即興強姦中出完, 所以你話佢可以戴套做乜撚

未審先判

N條友一見到拉咗人就已經認定佢係犯人

咁基本人權，就算係犯都應該要保護到既

係聰明既就唔會犯法添

連登判官你都咁膽得罪
睇死你現實一定係垃圾

都唔係條友做，俾人老屈味含恨而終

死左個犯仲麻煩過認低威拉錯人放返出黎

囚犯同疑犯都唔識分香港人法治意識

如果我係警察,睇到呢個POST肯定嬲死
好彩上次體能FAIL左, 考唔到

你警署內死左，係唔係屈打成招呀，犯人抵受唔到酷刑，自殺，咁多人看住邊有可能會自殺到

連登班神探又大把故仔可以講😆😆😆😆😆😆

離題一問
疑犯死左警察有冇咩責任要承擔？

認人手續都未就被自殺 正式close file

所以之後所有案都唔好開post 討論
最好就得d足球post呀 叫下春咁 就最好
真係最好全部post 都得單一意見 唔洗嘈

係班無讀書既人面前講道理

講一萬次, 班友比起口德, 最大問題係蠢.
首先無視證據, 只係拎所謂疑點黎吹, 但D疑點根本無推翻證據既作用都可以係咁吹落去.

法庭係講証據, 証據有問題先會疑點利益歸於被告.
但班友只係鳩UP疑點, 一開始就係蠢到閪.

今次死無對証 疑點再去返條女到

一定大把啦，個team人一定唔洗升

屌你老母 個天點撚解可以咁唔公平 俾佢入去俾人屌屎眼屌成世都好過而家即刻送佢去地獄 佢而家死撚左就咩責任都唔使負 好撚自私

啱啊

標籤犯法既人就唔係聰明

警署同一層有分2個臭格 一個就有六七間大臭格，多數搞好曬手續剪晒褲頭帶鞋帶 就會入去 猶太15分鐘巡一次

另一邊就係啱啱係街捉翻嚟既臭格對正辦公室，d猶太人24小時睇住你

傻啦 夜晚先無人睇住呀

利申：黑

疑犯死咗
案件完咗
連登回復平靜

比人屈驗到架嘛 自乜撚野殺

話有疑點好似無人笑, 淨係笑一口咬定事主係雞, 單野一定係勞資

induced 出嚟啫
係都要話會考狀元校內考試 0 分都得架, 會考30分同校內0 分都冇必然關係

足球都可以話你黑哨插水 之後又有人話你係神探呀你又知？

內部調查睇下有無人疏忽職守

巴打仲咁好氣
就算DNA報告出埋黎佢地都會質疑法證夾埋黑警一齊老屈

大把警察都係為左個份糧，你古真係為公義？？

有排講呀 d無討論過既人追撚住黎咬呀！

魔警案都全城關注啦
最後徐步高好快死左好奇怪
有冇幕後或同黨你都唔知

美國D殺人案
幾廿年前都係求奇屈個黑人入罪
你唔好以為特區政府警方辦事好過以前美國警方幾多
都係打份工想早D結案唔駛OT

咁好啦.........

咁今次應該後者喎?

班道德撚炒撚哂車 單野一定有內情喇

好難想像毅進仔會有公義

事實個男人身材好fit下,蒙頭都似30

銀行cctv影到樣,就算唔太清楚
對反條友住果度既cctv,同日著咩衫鞋都無得走la

再對反之前地鐵既cctv,都好難屈/拉錯WO

如果真係拉錯,拉果日gum多記者影住,條友唔9叫「冤枉」?

連登神探再次全面進場

你望下出面堆post先啦

係 個d表證全部係差佬up

連登有班撚樣就話咁多證據又搵到iphone都仲唔係犯brabrabra

難怪香港人去外國人地當你中國人看待，係做狗先岩你地既身份

會唔會係個疑犯根本係幫人頂罪 邊有人會咁蠢真係去禁錢

畀人拉咁多次坐咁多次監既人會點醒法

我同意

證據係咩
法官覺得係可信而有力既證據啦咩

有一班蠢人以為講下D無恥野就係獨立思考醒過人真係痴孖根.

上到法庭判左成立都可以話埋個法官同黑警夾埋
唔無罪釋放都唔會心息
個犯一定要係 高官/差佬/藍絲

一陣班反智撚話條ptgf害死左件大好中年

已經冇野阻止到連登神探破案

神探出沒注意

疑點都要睇證據架，證據呢

再一次睇到連登仔為講而講，根本唔識客觀分析件事

呢度仲勁過法庭

黑警

好撚好睇

咁呀，佢好聰明呀
得未

有pat精係度可以驗DNA你估真係用水洗完就無咩

兩班人都係痴撚線

24粒鐘未夠就死犯即係要再查落去

有野都係散仔上身

我係唔明警隊年年增聘咁多人，d人請返黎做乜撚野架

講到好撚了解個犯，佢痴線你都唔睇多兩眼

屌你老母啦死黑警，你地冇做錯到呀

神探vs法官

係lo，全城關注喎，都唔搵多幾個人睇住佢？
俾佢有機會自殺？

精彩

上面有人已講左

行普通法嘅香港，疑犯死左單野已經當假定無罪可以CLOSE case

你可以話有機會係被自殺

不過在黑警立場合唔合邏輯?

最尾個女俾人起底就好笑

仲有屋企有事主部iphone, 不過一定係黑警屈既

bin撚到2046就啱
因為到時多13億同佢哋一樣思路嘅人

又標籤坐多次監既人就唔係醒既人
唔係呀嘛

已經走火入魔 好撚好睇

又黎啦

神探研究下條仔點解會自殺到好嗎

本身重案查
一個唔該變左內部調查

連登神探快講兩句

岩呀 自殺一定有內情啦

係咪已經死咗？

乜鳩都話神探 同d口德分一樣咁撚柒煩

哥你老母

我點解要信其他巴打？
唔俾佢又俾人收買咗呀？
我要自己驗呀，自己驗就信喇

屈人係PTGF個陣唔見你班垃圾咁講

佢30次案底可以有幾醒

呢度唔洗法庭都可以直接判疑犯有罪
仲要係抵死唔只判佢坐監

一定係屈打成招 一定唔係畏懼自殺

呢單黎嘈真係白鳩痴.

事主既生活圈, 身上財物有無唔見, 有無俾人強姦呢D硬證據無得走.
之後仲搵到疑犯行蹤, 同案件吻合. 仲可以點作到單案係假.
中間所謂既疑點有幾白痴唔再講, 但無一樣可以推翻以上證據.

係味講故台

畀人拉咁多次既人都叫醒,真係第一次聽

一定要救返醒條仆街啊！
仲未入去俾人爆菊人生點叫完整

條地鐵cctv你有冇份睇?
分享下等大家認吓

之前屈個弱智仔殺人都係用 cctv 架屌你

根本兩班都係煩膠

死鳩左啦

第一已經死左，第二睇少啲監獄風雲

如果後者猶太人有排煩

一獲熟爽d

神探分左兩批

一批係已經假設左條女係雞

第二批係真心討論

有班撚樣就用一d差佬公開既資料就認定件事係你地反社會on9, 真心反社會係個班一口咬定條女係雞個堆撚人

個個都不在場,個個都無証據ga啦
而家人地討論都唔比?
你又有咩証據?你有份搜証?
你咁撚醒你做左法官啦,你咪一樣係keyboard fighter
最好以後有咩案都只可以留comment話同情事主,好撚慘,好撚心痛 ,咩都唔凖討論

個犯死左黑警仲使唔使查落去

兩樣都試過 大格肯定唔會15分望一次
對住辦公室既應該係唔過夜先係果度 過夜既都要入大格

非黑即白二元對立

close疑犯file, 但件案都要繼續查

本身想自殺，但臨死之前姦條女爽下，反正都冇野好輸

利申9up

雖然自殺益左條友，不過香港可以養少一條廢柴

警署內冇人睇？

屈人係雞又唔見話未審先判

大膽假設, 如果個犯醒目少少既, 俾張卡點個傻仔去提款有幾難?

呢個正

重案煩啲
唔落special watch

咁一日未審一日都有呢個可能
差佬都係假定佢係犯人先拉佢
但係未審先判既人係疑犯一出現就已經認定左佢係犯人
根本係為左反駁d話勞資糾紛既人 是但捉左個人都已經可以咁做審官

雖然我都認為佢係犯人 因為有唔少証據
但唔可以表面睇到係就信係 你同我都係睇新聞黎自己審
好似前排台灣果單謀殺咁 有証據有疑犯有動機
最後有不在場証據 全個台灣炒車 疑犯就無啦啦比人起左底

被人屈做 ptgf , 又唔見班 on 9 神探話 被屈係有內情

你sure?

多一個種類既人叫智者

站係黑警角度

會唔會咁多人關注單野個陣落手呀神探

所以話賭徒角度佢已經贏左

連登 有神探 有心理醫生 有政治家

根本班柒頭炒撚咗車都要死撐

一定係 7 1冇得遊行冇人理啦

其實驗咗未？

乜鳩都話反社會毒撚班撚樣真係好煩 成日針住D假膠又狂開幾十個POST
冇啦啦個犯死左一討論又話係乜神探
討論區唔討論做乜鳩

冇錯 就算有哂證據 法官未判都唔應該話人有罪

佢地跟本唔覺得個疑犯會自殺，只係鍾意打下你玩下你，點知個犯short既，佢地依家咪賴野

寫report都有撚排解畫

只係一班為9up而9up既垃圾

加埋成世人都未上過位同好憎警察 一炮三響

笑撚死

連登仲有一班一直上連登， 但左一句連登仔， 右一句連登仔， 講到自己好似冇上連登咁

事發後5個鐘去提款
點都係自己做架啦

理論上24粒鐘未夠就要
不過警犬會私自改口供紙都唔係咩秘密

就係連客觀証據完全唔識分析一味作.
好多客觀証據一查就知有無, 但D引証唔到既疑只係傻仔先會討論.
除非有新消息話某証據係假, 唔係亂咁挑戰証據就只係鳩UP, 都算, 但成班仲講到D疑點似層層就好on鳩.

疑犯死咗，將化身冤鬼搵黑警同條臭雞報復

全城中伏

我覺得係猶太人響入面殺咗佢

果d 都係on9 黎， 捉住幾條友9up 咩勞資糾紛就日日係度屌咩神探神探

基本上呢d 9up 勞資糾紛個個post 都有

其實唔係2日後囉，係當日下午已經用atm囉on9仔

所以依家咁係最差情況

即刻去提款就係衰on9
但尋晚cctvb又話唔係即日喎

有你講冇人講

咁大單野

佢地啱啱學識上網

Close file

有自殺傾向先會24小時睇住你，其他就

全城關注

條友可能原本想打劫買毒品,癮起就乜都唔諗

俾人拉左癮起頂唔順自殺

係咪確認咗係同一部？

漏左， 應該係話個個風化post 都有。
但個個好似發現新大陸咁， 又話人地神探又盛

d on9 仔當左連登仔係一個人
事實上連登係咩人都有，佢地自己都係連登仔

真相可能變左冇人知
不論疑犯係十惡不赦定清白

其實係咪未認人？如果認左話唔係佢咁點？

兩批神探都係9up唔洗本
唔洗分太清楚

咪玩啦DNA仲驗緊

全部伏已中

咪佢自己戇鳩

呢類POST, 永遠得頭幾頁有野睇, 之後就變到勁無聊

唔係罵戰, 就係神探

你信cctvb都唔信蘋果

警察啊警察
你地仲有咩用啊 拉隊band 就出防暴 呢啲門面野就做到足
姦劫案搞到咁大壇野都要幾日先拉到個嫌疑犯，睇住個犯(可能係)都睇唔掂 你叫人點信得過你

gum你又肯定係屈? 你先係真凶呀?

d記者影住,條友唔9叫「冤枉」/反抗?

Dna查到 係怕有同謀

我只係講犯法既人唔一定唔聰明 唔應該標籤
你就話 咁掉轉頭標籤佢聰明囉
咁仲唔係二元對立既思維

越講越

按狗 NO NEED DO

我有咁嘅假設，係因為臭格好難自殺
巴打agent cc 都已經講過

敢問一句 有性交有內射又係咪代表佢有強姦
有佢既精液就已經一定有罪

會唔會變左懸案? 條女跟手痴埋線

好彩個賊係低能 但係咁樣撳錢又真係低能到講唔通 除非真係智障

上面話到睇返地鐵條cctv 片就知冇拉錯嗎
我又冇份拉人, 又冇份睇條片, 撚知你有冇拉錯呀?
你話驗到篤精係佢嘅呢個係證據, 你話睇地鐵條cctv 片認到就冇乜可能喇

見親D ON 9真係要BLOCK 成日話人地拖衰連登
其實自己就一鳩樣 屌你老母今次冇得抽水 成班假衛道之士即刻潛水
一係就好似人肉錄音機咁不停講 神探神探
未放暑假都咁多小學雞

咁呀
我覺得犯法既人係唔聰明
我仲要標籤佢添
咁點呀

我係開疑點POST果位巴打
我都覺得好奇怪
明明有2條線
前部分大家都好認真咁分析下 睇下 傾下
係有幾個巴打亂入搞事姐
成個POST就變晒質
之後就神探神探咁叫
唔岩連登仔心中果套就係神探,垃圾,要俾人屌老母

幾個廢UP巴打搞事 果班口德撚就一尻打沉一船人

我覺得係佢反而係最大贏家

1. 屌到22歲女
2. 本身都無業,香港社會咁大壓力
3. 做左全城罪犯, 如果殺人唔犯差唔多全香港人都想殺佢,但佢反而自殺,唔洗坐監,咁死一了百了

廢警又可以唔洗做

收皮啦
總結新聞當疑點

有同謀條女講左啦

各神探唔好屌我

乜撚野點自殺
佢多次入冊，點會唔知方法
我聽過個方法，
只要chok到一野就昏迷
跟住等斷氣
唔洗問我點做
想知詳細可以去監房post問agentcc

exac7ly
乜鳩野都係有疑點有可疑
班神探點都有位入
唔講以為佢地係福爾摩斯定柯南

連登仔IQ有冇70

48歲終於成名

真智障

認真問，除咗女事主既口供之外，有無其他證據證明女事主講真？

驗Dna就知，但點解咁耐都未驗到

大街大巷自願同個唔識嘅阿叔性交

咪係
條女係ptgf呀嘛
神探一早查清楚

連登仔囉

又一個

點解咁on9去提款=兇手 頂人包唔得？咁就定罪

噓 洗手收工 無你咁好氣

事實上驗dna係要好耐

鬼到仆街呢單嘢真係

連登仔有腦既咩

同謀=犯相同罪
幫兇睇水都係啦

一定係關土地問題事啦

2017-05-08 22:40據了解，港鐵附近的閉路電視拍攝到疑人的容貌，

咁益佢自殺 係都等佢比人折磨下先 死 等佢感受下

agentcc剛剛先喺第二個post話好難自殺

咁直認歧視咪得囉 唔洗閃閃縮縮喎
冇人去平機會告你喎
連登判官

有部女事主既IPHONE係佢屋企<~唔知FIRM未
驗DNA <~條女身體任何一部分同呢條友身上既DNA MATCH既話

反智撚
屌 個真正犯人比哂D野個傻仔頂包姐

有人話用褲頭繩

即日提款唔係過2日提款
講多幾次

一定係條女同個犯夾埋

無線新聞是是但但係常識

成個熱門都係佢

香港地，你做到傳媒並成為主流

基本上係無敵，我依家先知大家所相信既真相，都係源於，蘋果，tvb同差佬公開既資料所下既判定

做傳媒有得諗，巴打搞搞佢整份報紙標題

九龍灣姦劫案疑點重重，女事主疑似兼職女友，犯人表證成立差館畏罪自殺，網民表示：咁就死左，便宜左佢！

肯定個主謀比埋自己啲精人頂包啦

其實不嬲都會咁傾， 藍可兒呀， 之前d 咩十大奇案都間唔中有巴打拎出黎傾下嫁啦
係呢單冇lala 湧左d on9 出黎話咩炒車又神探

連暗殺專家都有

我都有諗過呢樣
因為吸毒如果係一班人 佢地可能係有飯堂
疑犯間屋亦可能係飯堂
即係長期有癮君子出入
可能根本唔關飯唔飯堂事
可能有人嫁禍
我無識人係吸毒 唔知癮起上黎會點
但有冇內情有冇掉包 無人知

我假設姐

情願相信chok一野自殺都唔信黑警特登/唔小心收少咗一條繩

班撚屌肯定又會由頂包既角度去推理成件事

與女事主傾談 訴打劫心聲

據悉，女事主周日凌晨零時在九龍灣港鐵站B出口的接駁天橋上被搶去iPhone 6s，大聲呼叫及窮追劫匪至觀塘道，反被林威脅及制服，帶到落橋位旁花槽後的天橋底空地。期間林先與女事主傾談，盡吐自己何以會打劫等心聲，但及後色心大起，強姦少女。事後他沒有即時離開，再與女事主傾談，亦以清水為她洗滌身體以銷毀證據，直至凌晨五時才離場。少女掙脫後歸家向家人哭訴並報警。五個小時的禁錮過程中，林亦劫去少女兩張銀行卡及索取密碼。警方就是憑他使用事主的銀行卡，到藍田匯景花園提款而鎖定其身份及下落。
心理學家：疑犯當下內心矛盾

註冊輔導心理學家梁經緯指，疑犯獨居，性格應較孤僻，甚少與人談心，而且多次入獄，更少接觸異性，故未必懂得與人相處。他認為，疑犯在制服少女後，當下內心好矛盾，可能不知道自己想做什麼，所以主動傾訴，但因少接觸異性，加上受害人年輕，甚或有美色，一時間色心起。他強調，現場的環境因素很重要，僻靜的天橋底為二人製造獨處的機會，甚至禁錮女事主。

禁錮姦劫長達五小時。梁坦言打劫、禁錮已足以令女事主陷入驚恐，被強姦後仍未即時逃脫，「中間嘅惶恐、無助感好強」，更何況二人傾談多時，少女或會擔心自己知道疑犯太多事情，甚或會被滅口，又會擔心疑犯對家人不利，故事後的創傷甚大。
黎定基表示，疑犯從小犯案，不會害怕坐監，而且少與人傾談，內心孤單。（資料圖片）
當局應加強釋囚更生輔導

城大犯罪心理學家黎定基則表示，疑犯從小犯案，不會害怕坐監，最大問題是少與人傾談，內心孤單，遇到女事主願意聽他傾訴，當下覺得少女對自己有好感，進而產生雙方可以發生性行為的不必要遐想，加上有性慾需要，性衝動下強姦了女事主。他指，天橋底昏暗的環境亦有關係，認為政府應該在同類型的天橋底加強照明燈，有關當局亦要加強釋囚更生輔導。

係囉，一開始假設人係雞就係理性

係有人成功做到，
上吊方法唔係一般
好難唔代表做唔到

拉守門員返警處

似係。頂唔順自殺

係咪無人知强姦犯入到去係慘過死？

頂黎有鬼用,受害人一認人就知係頂包啦

同一個暈咗既人傾訴
成件事點嫁

究竟有咩證據證明個受害者係做ptgf? 就算係，我唔覺得有人做ptgf會做到接受係果個案發現場到開工囉

估唔同鳩up呀，估係要基於合理推斷架

個犯內心咁矛盾

覺得自己打劫都係逼不得已

到強姦人俾人捉到

仲唔覺得絕望咩

強姦入罪坐咁撚耐

自殺只不過係佢覺得解脫嘅方法

自殺動機係？

強國真係有

唔係佢點解要自殺

標籤人就係歧視？二元對立
唔講「我係歧視」四個字出黎就係閃閃縮縮？二元對立

圖片來源：

衰咸濕果啲分開倉啦今時今日

呢個犯罪學家之前就係係炒車喇
又係觀塘, 有個HKU engine 仔全身傷哂, 死係後巷
犯罪學家9up完一大輪咩黑社會家法之類, 有人比條CCTV片差佬, 證明個 engine 仔係吊頸都搞唔掂跌幾次落地, 係自殺

如果警方正當程序做野
疑犯好撚難自殺到

如果疑犯認真係自殺到
直接表示
警方無做足正當程序處理疑犯避免佢自殺
仲要吊頸都阻唔到認真失職

如果係被自殺
咁反而係最易解釋到
但警方又點會比多D料你查
結案收工唔駛OT就最爽啦

P.S.
被自殺指疑犯可能被隻小強殺死
唔好想多左

我只係話可以做到
事實係點邊個肯定
同你呢d人講都o徒鳩氣
你搵個黑手問下，多數都知點做

仲要問答

又唔係呀 起碼轉移左視線先
最起碼依家都認唔到人

佢地一黎無証據就去話人係雞, 再用雞去推論.
主要證據係女事主口供, 但係強烈證據因佢講既大部份可以驗証真偽.
根本無新既進展係無可能懷疑事主口供, 但一班人就話人係雞就可以推翻晒.

我只係知我上次去既臭格係冇樑，同個天花板有我大約兩倍半既身高，入過都覺得好難做到

利申，米九

一句到尾
under custody 點樣自殺

綜觀D色魔,都係話性格孤僻,最後梗係會同下受害人傾訴,
只係呢單個色魔算正路無殺人

林過雲
屯門色魔

事實入得臭格確實好難自殺，所有有關條狀（皮帶、鞋帶、首飾）嘅嘢都要除晒先入得去扣留48小時內。

利申：入過扣48

收皮啦又屈人炒車

btw, 疑犯死咗，將化身冤鬼搵黑警同條臭雞報復

咁到底警察殺人動機係咩先

人無恥則無敵

打人重手咗啩

唔無恥就唔係無敵？二元對立

留名睇連登金田一有乜野偉論

可能姦條女係隻警犬嘅

係囉，總之嗰個疑犯就未必係真兇啦

幫埋呢兩個翻案

你指打死左佢,再搬佢入房扮自殺呀?

近4年得3宗

會唔會黑警搞掂佢

有冇機會係人為做成?
重手左???

唔通直接講我唔小心重手打死左?

仲要唔可以著鞋(冇鞋帶你用)

睇上邊話係個犯屋企搵到女事主部手機
乜搶完人野 偷完人野唔係應該會拿拿林散貨咩
仲留係屋企做咩 等比人拉有證據?

連登神探懷疑呢兩個疑犯都係黑警打死嘅

真犯搵個道友做替死鬼, 叫佢自己禁錢, 咁佢急住要錢high野諗都唔諗就禁, 跟住就中撚哂伏, 然後俾d警犬撚到頂唔順自殺/被自殺

《十二怒漢》連登版

咁驗屍一定會驗得出架喎
一陣發現佢真係自殺班人又會話法證同黑警夾埋

打死同吊頸，一睇就知啦。
除非毒野又鳩up唧，基於現時資訊，吊頸死係事實。

用鐵鏈吊喎

咁果班警察大獲了，而家驗屍會驗到

差館入面會發生咩事真係唔敢肯定

一個由細犯罪幾十年既人邊會自剎

呢個有諗頭

年中有好多有疑點既案件
連登神探快d搵哂d疑點出黎翻案啦
d殺人犯強姦犯係監獄入面知道你地搵佢地搵疑點一定感動到喊

可能條女自己騎爆個差佬再屈個三五識七嘅道友呢

成間警局咁多CCTV,點會ON99打死左人再搬入房扮自殺

小心人哋話你啲黑驚改cctv

可能係黑警用mind control令佢自殺呢

佢識咁死既話係低能定唔低能
媽好亂

佢個十幾碌同一般人十幾碌點同

邊到寫用鐵鏈

成班人成日無視證據.
要吹, 話個犯走左都得la, 裏面條屍係假既.

真係好多可能性

可能個疑犯知道老強同之前入去坐好大分別, 慘過死, 所以自殺

咁即時撳錢係搏乜

警犬仆街啦真係
羈留室邊可以用鐵鏈

黑警有冇咁勁呀

警犬鳩吹唔洗本

一係超嚴重失職

Btw藍可兒嗰陣都幾高汁
而家啲連登仔有樣學樣 但剩係識話人係雞係Ptgf

佢件衫 褲都可以吊頸啦

入面邊度話用鐵鏈?

未犯過風化

屌 又有新疑點
唔通真係警察捉到個犯 之後拎返d野再屈落呢個48歲男人度 ？
唔通呢個係警察48年黎既眼中釘 由出生開始已經諗計屈佢
諗諗下好多疑點 點解佢地知強姦果個一定係男人 會唔會係變性人用假鳩 22歲女識唔識分新鳩定假鳩
點解個強姦犯要咁蠢係香港犯案？點解唔搭飛機去印度 果度咁多同伴失手機會細d
咁多疑點 連登神探即將進場

反智撚 從頂包角度入手未？

自膠信上面巴打未睇内文

CCTV都改埋就真係冇野好講喇

48 出到黎都就快70

尋日個高級督察仲好英明神武咁講案情 立下大功咁.....
今日幾時會見記者

東網記者現場目擊，林送抵院時，已無呼吸脈搏，上身赤裸，仍穿着昨日被捕時所穿的灰色有花紋短褲，身上繫有鐵鏈。
繫有鐵鏈
入臭格會玩sm?

大家慢慢就會習慣入警署會死人
第時有咩人自殺都會覺得唔奇

一句神探 ko 你啦

好撚煩，一有疑點就神探判官做乜9

死咗，但點解在警署都可以自殺到

呢到係中國呀
邊個驗屍夠薑講佢唔係自殺呀

所謂可疑推翻左咩証據??

成班仲未柒完.

新聞咪話條友等$洗, 搭完去藍田又食卡,無車$再去SSP放呱

立功係重案,爆獲果個係警局D人,都唔同TEAM

死撚埋，而家真係講乜都得
畏罪自殺 ，講出嚟都笑鳩死人

幾欣賞楊生 佢咁樣講好易得罪啲師奶同連登大部分人

你條柒頭未又得句大愛撚

認左人未? 雖然疑犯死左 但受害人係咪都應該去一轉認人確認下

係差館，係有一係列既保護措施防止你自殺的。
因為個個剛剛被捕時都想自殺，所以咁多年黎已經好有經驗，可以預防的都預防了。

入臭格時，要除鞋，除皮帶，無任何繩狀既野
（例如褲內既橡筋）。

臭格內，唔係監獄個隻大閘，係用好細好密既強化網，個孔好細，鞋帶都好鞋穿得入，共他野更加難穿得入去吊頸。

依個真 班撚樣旨在呃下LIKE
佢地一唔夠人講就會叫你係反社會毒撚神探
立於不敗之地

定係平時送犯去醫院會鎖住個犯？

有著褲
唔知有冇衫
有就好睇

我地唔係大愛左膠道德撚
只係有人性既正常人

咩唔夠講, 係班可疑撚又頭柒到落尾.
越黎越多証據指住個犯.

嘩你好撚理性wor

不如話係第一單案幫個仔頂罪自殺
48有個約30既仔ok呀，又解釋到電話同卡都係疑犯手上

利申：隨口up，一切交番俾警方查，無論資訊定實際行動力大家都無

連登仔一陣話楊岳橋都係神探

根本有咩證據姐
攞左上庭俾法官睇過啦咩

其實好簡單
警犬實有同佢講件事幾嚴重
個女仔可能比你傳染etc.
個犯畏罪自殺都唔出奇
更何況之前都有人喺入面用衫吊頸死啦
如果覺得係比人打咪等驗屍官report囉

人無恥就無敵
班神探撞左咁撚多次車都可以大大聲講有新疑點
真係服撚左佢地

你地立場都錯撚左啦
偏埋1,2邊
疑你老尾點咩
毅進仔唔係好人
女係g
抓到疑犯 亂捉人為交數

人地講下自己諗法就話人神探
依家單案都未審係咪討論下啲疑點都唔撚得
人講咩就信咩
支那政府話李旺陽係自殺死你又會信到十足十嘅

拘留室好似一定有CAM?

成班撐警仆街係度轉移視線

神探楊岳橋

一定係用iphone線

判官出現

我只係針對黑警有冇失職 班撚樣又話日日都講神探
阻撚住討論

討論下都唔撚比
討論=無人性 神探 都唔知講咩好
又無人話條女係PTGF個D ON99

死真個益左佢

你講呢番話有咩意思 證明自己好撚醒？

垃圾

點証明呢個死人係強姦打劫犯?

支那政府話自殺就係自殺,你地班神探又係到陰謀論,IQ都唔知有無70

肯定會，試過，不過用手銬，唔會係鐵鍊

屌，黑警失職就一定架啦，咁都俾到疑犯自殺

一個人要自殺, 真係阻左佢咩?

有冇人出整合post再討論

驗緊dna啦

六月飛霜未？

佢又唔係質疑拉錯犯質疑點解自殺到乍嘛點同你班神探比

如果Dna驗證唔係呢條友既話 連登會點？😂😂😂

咁都今日啫, 之前係屌拉得快都係疑點. 關失職咩事.
質疑個犯係咪自殺係另一件事, 確係無充份交代但同單案無太多直接關係.

不過dna檢驗會有答案

現實一定係毒撚

咁連警察都炒車，有咩好講？

大愛特徵

你要assume個results會出到黎

全港大炒車

其實你地閱讀理解係咪有問題,楊仔都係要求黑警交代點解比到佢自殺,唔係質疑佢拉錯人

咁點對比,如果支水係佢飲唔晒唔要.但俾強姦犯咁岩拎左黎用?

班偽善撚炒晒車仲敢出嚟笑人神探

唔敢諗啦

你講乜春呀

老老豆豆
如果呢刻話唔係
黑警點會話你知
但如果話係
大家又有機會諗係咪比人屈
冇得打

黑警就大撚獲

你覺得自己有資格判斷人地提出疑點ge質數?
你以為自己係邊位
咁除左ptgf外,你又有咩低質疑點ge例子,
仲有可唔可以解釋下點解你覺得係低質/無可能?

假如個疑犯嘅至親出嚟告警察breach of duty同埋negligence...
有冇法律撚研究下

屌，你估用水洗完個閪真係會無野殘留係入面咩

而家係幾高？

其實單野都冇咩討論空間

一討論就係連登神探,唔企係女方就俾人批鬥

口口聲聲話連登一d巴打係神探既人,反而你地先係未審先判

我的確好奇，好奇咗入過格既人，智商高過個犯，都諗唔到可以點做

所以做到既人智商唔可能低，同體力上技巧上唔可以差

體力係要撕到衫到fit size 同吊到自己上去

技巧係響巡房之間要完成吊頸

重點，你既智商要低過連登仔並同時達到咁既要求

香港行緊大陸法
個個都未審就當正佢係犯人
而且單案有咁多疑點
個疑犯係真係犯人
定只係猶太人想求其搵條友當係都未知

對比個水樽既DNA呀
你個腦裝咩架

反而依單野,反映出第2樣野就係警方係看管疑犯方便真係好有問題

有D POINT真係好ON9好難唔笑丫MA,頂包同重手打死左個犯

唔好討論疑點

成班狗出黎咬鳩你

人都拉撚埋，仲驗個水樽？
你弱智架？

由頭到尾班疑點撚有邊個野講得啱, 自己睇番個post 都覺得醜到想死la.

女事主供詞一直都好穏健, 都好快夠料捉到人.

未定罪已經死左
類似大陸咁既手法

dna無得做假咩

呢家新聞時序究竟係點?

1. 公佈有強姦案
2. 差佬比人笑, 話十幾架衝鋒車去拉band 友, 冇人知隔離街有人強姦
3. 話其實強姦案係再早一日發生, 唔公佈住係想睇強姦犯會唔會重返現場

我聽cctvb 話提款係過兩日先做, 呢度頭先有人貼新聞話其實係即日提款

我又唔明喇, 差人開頭冇公佈係想捕佢, 過咗一日捕唔到就出新聞
咁當日提款, 即係差人仲係冇公佈嘅時候查緊, 知道有人提款, 但仲公佈出黎, 呼籲人提供消息?

on9 人講on9 已經夠on9, 依d咁認真既案件仲要理班on9仔,真係哂時間

佢地左一句神探右一句人性

口德撚會幫邊面呢

五連髮夾彎

你聽過女事主供詞?
法官都未審你就代法官讚控方供詞穩健,
有前途啊你

呀蛇做野唔洗你教

普通一單姦劫案
無疑點 完

個水樽點解會有dna？ 個水樽失咗入個女人個西嗰度洗？
個犯人飲過有口水？ 口水係冇dna㗎

唔應該咁講
唔驗水樽既原因係個水樽可以係執返黎
而唔係因為拉左個人而唔洗驗水樽

認人未

Dna要驗幾耐
點解到宜家都未有結果

道德撚逼死人啦

連登啲判官話已經證據確鑿
好似係

咪臭7係
比著如果屈係你做,一班記者又係晒度, 你果時會唔反抗9叫冤枉,死狗任人拉?

以前一個POST有2,3個假膠笑下就算
大家雖然唔會太認真,但亦知條線係邊個位
而家?

道德撚真係 人既天性就係睇人仆街
如果係男人比人姦

好似3-5日

幫左啦 佢地話係稻草人喎

真正個犯應該同某高層係親屬關係
有人包庇佢，之後求奇捉件咁啱俾人食卡嘅廢老
合理化搶卡之後攞錢件事
係差局砌生豬肉
整到佢死撚左
搞到個犯好似咎罪自殺
成件事就不了了之

警方出黎解釋未

我問你你就問返我,
搵唔到例子就反問人,用一個問題冚另一個問題

冤獄呀

仲有唔係話搵到女事主既手機?
如果搵到點解警察唔快D講
定係D警察仍然係想人地做新聞同猜測?

pcr 加run gel, dna應該一日驗到

出現了

死無對證

一d又話傾計傾到5點
一d又話女事主暈左 5點先醒

到底係點

啲口德撚轉哂向

冇錢到要搶手機既親戚
親極又個譜la

其實唔好嘈啦
由有連登仔話單嘢根本係條女報假案
條女係雞係ptgf開始
就知佢地已經傻撚咗
理佢地做咩
解釋完佢地都唔會聽架啦
因為佢地想條女真係做雞 想警犬拉錯人
所以佢地咪覺得咁多疑點囉
其實好快會有Dna同驗屍報告
唔好再同佢地拗
睇到我都煩埋 叫佢地返去疑點post啦

但係個個都知條友係道友
點解從來無人提出間屋可能係飯堂既可能性

你真係好撚醒呀,
原來而家唔反抗=默認

一邊又屌人神探
無實質證據唔畀無意義討論
但自己又未審先判假定左疑犯就係色魔
好鬼亂呀

梅媽你唔識?

個女受害人認左人未？

你仲未答到個問題

其實呢啲所謂疑點討論黎都哂鳩氣
最緊要係條女個西入面既dna要同疑犯脗合
脗合＞肯定疑犯同條女扑過，至於自願定老強，而家死無對證，講乜都得，正因為咁，如果係自願，個疑犯點會自殺咁on9

唔脗合＞疑犯被人老屈再被自殺，但要偽造所有驗屍結果，就係為左極速破案，會唔會陰毛左啲

Btw個犯係畏罪自殺頂包拉錯都即係有發生過強姦案，佢地既期望都係落空，點都係炒左車

神探快D出動

差館冇cctv睇住個疑犯？
似比黑警玩頂唔順自殺
不過都應該冇拉錯人架喇
有內情既話等扣留完再講都未遲

可以比警察嚇一嚇 就自殺
其實佢可以係頂罪

唔好意思 我淨係信証據

神探果面d ptgf 理論真係on9同狗不如

疑點利益歸於被告我同意架
但係咁唔代表可以話警察打死佢呀 ？
呢度好多人根本唔係抱住疑點利益歸於被告嘅心態去講野
我就係笑鳩呢啲人

應該未啦，口供都唔知落咗未，好似無聽過話帶犯去案情重組之類

白痴, 一直公布出黎唔係女事主供詞係有個作家係度作.
只係一直公布既證據相當結實, 但班友選擇無視

如果係某個紀律步隊自知查唔到而搞出呢檀野
真係仲轟動過徐步高

如果藍可兒件事係而家發生，我諗佢都冇咩好下場

依件事已經係奇案

依家真係等DNA 報告

自願同個三唔識七嘅阿叔大街大巷性交？

就算黑警證據確鑿、DNA match都只係得番個真相係度

永遠都唔會定倒疑犯罪

因為死人係無法自辯

連登多左突然咁多人撐警？

成班垃圾隔住個mon黎吠 不如用自己真FB講啦

加上佢又咁多案底
正常人都唔會同情佢
覺得死左都無所謂
而且咩人最守得秘密？

而家未驗出dna 佢都係欵犯 未有罪住

根本PTGF 班神探都係ON9仔, 而話人神探果班仲勁,香港司法界靠哂你地兩面

神探：黑警有咩做唔出呀？

竟然無人知

你係神探

頂包

黑警失職就一定走唔甩

討論黎都廢事 班撚樣想點就點
反正block晒啲低質既

女事主供詞會公佈出黎ge咩?
你睇過份供詞?

連登大法官做嘢唔洗你教

你耐佢唔何 無得升姐

失職就一撚定架啦

咪連登仔所講既勞資糾紛
如果真係咁個犯先唔會自殺啦

咪報紙佬鳩Up囉 又冇上法庭 點知咁多証供

失職完咪有得升職囉，大把係咁
差人做嘢唔洗你教

黑警死全家

上面啲理性撚肯理性睇證據未？

1001

好簡單，條友俾人包庇
控制官媒，實施封口行動
邊份真邊份假自己諗

聽連登神探講好d

咪就係

比人打都識講「差佬打人呀」又一堆記者係度
gum大單野比人老屈會聲都唔聲?
呢D又無疑點好正常?

份份報紙都有出入,
但有人講到清楚哂案法經過,
仲代法官讚事主供詞穏健

所以先覺得奇 咁等錢用點解仲返屋企放低部機